用綠卡比人捉到要罰500

比好幾個黃衫包抄捉住 我話我用學生八達通 show埋比佢地睇 佢地就話冇記錄入閘 然後就開左張罰單話14日內交500 仲鎖埋張綠卡
有冇人知可唔可以唔交如果唔交會唔會上court？

著草啦

比咗地址就焗交架喇

以後要醒目啲

唉見到之前有巴絲都有比人捉到用綠卡 寄埋信比佢都冇理到 但好幾年都冇事 仲以為自己都走得甩添

有收完繼續用

邊個站？

幾條黃色撚樣企晒喺度咁明顯都衝出去俾人捉 抵撚死

希望大家用之前都小心啲唔好太輕忽 以為用左幾個月都冇事點知琴晚就衰左
當破財擋災算
不過都會繼續用綠卡 屌你老母黨鐵

捉到就交啦
一個月都賺得番
仲諗住走

有機會要上庭

上庭就5000蚊...

真心如果500都係大負擔嘅

交咗佢好過搏輸交5000

mk 衰自己on9 以為我學生樣就唔會check 點知捉到正
學生同廢老卡個聲一樣架嘛

跑online

辛苦哂樓主

睇人地話就算要上庭 認罪交500就得
不過想試下等佢寄信過黎叫我交先交
拖得就拖啦 咁就比五舊黨鐵 好唔甘心屌

諗野唔好咁單純啦
聲一樣 攞張卡一過機就現晒形啦

我知自己抵死架啦

係嘅 都用左咁多個月

一定繼續用啦

我有show學生卡比佢睇架 佢話冇記錄就開罰單了

反抗係即刻跑
唔係用口撐， 唔通人地唔知你9up咩

點解又知你有綠卡 你比學生佢睇
佢搜你身？ 佢地部機壞關你咩事

下次醒少少，望下有無職員先，有就唔好冒險，無就可以開心使用啦

咁係咪可以寫信投訴係佢地部機壞左check唔到我記錄 睇下有冇waive

agger
當買個教訓啦屌

話左港鐵附例唔係形事 唔理都冇事 你俾左堅料又唔交佢咪每隔一排寄信叫你交囉 如果積落幾千罰款可能會上小額錢債 不過你唔出庭都得 只係法官會判對方勝訴 你再唔交一樣吹你唔漲 佢又唔會申請你破產

幾個包抄 就算跑 後面仲有幾個

樓豬係瘦撚
打rugby咁衝出去都得啦 班黃衫狗點會捉得住
利申 86kg 小拳石身型

窮係一個犯法嘅藉口？

點解你唔會打劫金行？因為打劫難度太高而偷偷地用長者八達通嘅成本好低？

建議你交

下次醒水花幾十秒望清楚先入閘
有藍polo附例狗同黃狗咪轉閘
用左幾個月綠卡未衰過

粉紅多數c9零戰鬥力可以不理
南亞尼泊爾聽講hea做
成日係佢地隔離用綠卡都唔理，唔知呢兩類人係咪無執行附例權力

驚西咩, 地鐵狗無料到

算罷啦

見到一大堆黃衫仲敢出閘？

但唔係要交庭費？
其實有諗過等佢寄多幾次信催我交我先交 拖得幾耐得幾耐 主要係唔想益500比黨鐵

黨鐵前線深黃

矮絲 4xkg 幾個黃衫包抄仲走唔走到？

知你用正價好撚威啦
我認抵死比人捉用綠卡啦 但我都係會繼續用

ok

我用兩蚊架，戇鳩。SENIOR CITIZENSHIP

到你升到SENIOR再講

我係入閘

琴日問人 佢答我佢個frd都比人捉用綠卡 個職員話照交左先 然後寫信有得waive 仲話個職員係手足 屌你老母如果係手足都扮睇唔到/口頭警告

仆街我啱先都比人捉到

點解佢哋咁勁 知道你一定有景滾 仲一擊即中？

可能聽到個嘟一聲有唔同？？？？？？

屌乜咁唔好彩 你有冇即場交低500走人

嘟一聲同學生八達通係一樣㗎

好似部機後面有燈 著個時間唔同就睇得出

應該個陣得我一條友就捉我 多人應該唔會特登衝過嚟捉啦

仆街下次小心啲先

白卡 user $1.9 搭車

你又要冇膽 又要唔惡
咁唔得架
呢500就當交學費啦

ok ching

勁....

仲坐狗鐵 抵啦

冇
諗緊交唔交

咁話說有一次 我就去搭快船去長洲
普通人要用大約25蚊去搭

個職員聽到廢老"叮"嗰個聲(廢老同傷殘sound一樣)

個職員就叫我畀佢check下個八達通

咁我就畀佢check下 佢心諗原來係白卡佬

但佢都冇我符

我都諗緊交唔交好
打算拖到佢寄多幾次信先交 到時候應該手頭冇咁緊交到掛
真係要交就當破財擋災算

你張白卡點有

我填錯地址 冇得收信

咁其實你唔交都冇事啦

點解樓主可以唔做好功課就出黎行既

理論上係嘅
但係都驚留record

唔係好知喎 我上嗰次係有個類似調解既人同我傾 我同意左案情同個罰款額之後就直接判我交錢 不過我最後都冇交 可能我唔同意的話要開審輸左就要俾堂費 不過由於唔係形事就一定唔洗坐監
況且港鐵個法律部屎忽痕冇野做先出信嚇下你搏你交錢

千祈唔好交

資料都比咗 除咗交錢都冇得搞
繼續跳/綠卡一個月賺返嗰500

點解會比真地址

一開始比左假地址 然後佢上網check話冇呢個地址好痴線

唔該晒ching

俾假地址冇用啦
你係香港做得學生一早俾哂資料港鐵
一對返id 就有你地址

可以係閘出面扮等人, 觀察幾分鐘先入閘
因為點都會有特惠飛人士入閘, 班查飛佬會有機會查佢地
見到有人被查就換另一個閘入

一係唔好搭
二點解仲咁天真成日覺得應該唔會點點點，俾多d警覺性，做多少少唔洗死架

妖你地做人精啲都奸啲好無啊
上街又係，比警甴搞又係
比黨鐵搞又係

一衰左就自爆
一係走，一係就磨爛蓆啦

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

講真
無腦點幫到你

俾你揀
你會去黃店食飯 定係去藍店食飯唔俾錢？
轉撘巴士啦

以前都俾人捉過 但太緊張寫錯左地址 又唔見左張單 所以

想問12月尾呢個時候仲可以喺邊到買綠卡？

洗唔洗幫手？

無腳唔識跑？

去任何一個站客服都有得買架 70蚊
佢可能會問你用黎做咩 你話屋企人整唔見咗 買返張

屌鳩佢轉頭，一路行一路屌就得
以前做過狗鐵
佢地站長以致下層都係欺善怕惡
一路屌點解唔捉大陸狗就得

清 我有腳
上面講左 一入就比幾個包抄 就算跑 後面都有幾個 點跑呀

學會了

唔洗 只係想上黎問下有冇清試過唔交而又冇乜事

Sense唔到 會唔會佢部機有問題
你知佢地成日壞機 壞鐵
佢出錯 又轉價落消費者到呀？

屌你咪撚信呀

邊到寫用長者卡係犯法
你腦殘定弱智

黃曱甴欺善怕惡 大大聲屌佢老母

傻閪先會信on99

寫求情信 話真係用嗰張卡 唔知點解個機check唔到 然後話分期俾 分幾個月

咁點解樓主比人罰五舊嘅？佢又肯比嘅？

繼續用啦 唔好放棄

仆你個街
我地千辛萬苦去罷搭
原來你條地底泥只係為慳錢去騎劫場抗爭
藍絲廢物

會唔會有職員，啲African黎圍我，同要登記咩資料？同埋之前講ok, 7-12仲有冇得賣？

其實你唔比真，佢抄左你身份證都一定搵到你

樓層or 室 +1-2

唔會呀 比錢就搞掂
應該得客服中心有得買

幾年前罰過仲未交

寫求情信好似可以攞返
利：未試過，聽講

其實不如問下識法律既frd 睇下拖到上庭係要交 500定 5000, 如果上完庭都係 500 咁梗係唔交

同埋問有冇後果

下次見到有黃狗唔好入兜遠d出

agger因為佢有登記埋我張學生八達通 check一check都搵到你地址

比左真地址都冇事？

收到哂

岩岩發生？

你老母死撚咗啊三毛狗

啱啱去左客服搞 佢話我張卡冇鎖到 可以正常使用
但明明琴日比人捉完想用綠卡再入閘係顯示失效

你瞓咗幾撚耐？用綠卡係因為窮？

琴晚

老羞成怒？

500交啦
小小錢

費時煩

冇record就check吓部閘機啦，關個客乜事？

起下你底就知你咩料啦

咁罰五舊有乜問題，當表個態？又出POST屌鬼話自己無錢？

咁係乜料？

樓主醒水啦

跑啦唔該你咁乖企係度咪罰錢囉

琴日先跑走咗

我一入就比幾個衝鳩過黎捉我 仲要後面有幾隻
想跑都冇得跑

點解唔話佢部機有問題然後即刻嘟返入閘

屌奶星自己睇路啦
有人望實就多人一齊入閘先用啦
得自己一個又有人cam住都照用係咪搏捉
比人圍前又唔跑走
捉完又on99比名比地址
講左幾個月點應對仲咁樣

交你就交啦 拉

跑得快好世界

2014年試過比Mtr 捉 500
一直冇交到
之後2019收到信叫我小額錢債審裁處
問我認唔認 認嘅話交530 （30手續費）
交完走得 冇案底

推

2014年嘅500
同2019年嘅500好唔同
遲交幾年抵好多

個陣唔知 佢就寫緊罰單好撚快手

其實班黃衫狗呢...戰鬥力就好打極有限嘅...
梗硬跑其實佢地都冇你符，
如果連班咁嘅垃圾黃衫都要驚咁對班曱甴果陣點算

你咁夠薑搵過咁多人既位入

屌你真係唔識嫁喎
腦殘都唔緊要 google都唔肯真係鄧你老母可憐

再者跑又罰五百，唔跑又係五百，點解唔博一博

下次大叫
撚班狗望後面然後跑走

港鐵員工深黃 無事嘅

要睇水先㗎嘛
唔係下下都硬入

你填左岩既地址咪要

學生都用長者八達通做乜

ching幾時收到信 距離依家大概幾耐？
佢可能隔多陣就寄信到你地址叫你上庭

點解學生唔用得廢老卡先

2019年最佳笑話黎

用五舊表個態苶問題架，問題係自己無能力比五舊又要表態。又唔係刑事，就算刑事都無問題架，最多坐；就算殺人都無問題架，最多坐廿幾三十碌。

呢啲叫又要窮又要威；又要威又要戴頭盔

樓主係咪瘦毒撚
佢地睇樣恰人

因為長者卡係SENIOR CITIZENS先用得，你係咪先？

話壞機果d真心膠
人地都唔會信

你點會比張綠卡佢
無入閘紀錄咪話唔知囉
再問你咪話可能人地嘟左無入
交唔交你決定，唔想fake左你

你話壞就壞咩？

個個都用到得你一個壞？

矮絲
一入就即刻鳩衝過黎捉me

其實唔難
衝鋒21咁跑就得

可以

我每次都會睇下有冇黃衫或者粉紅衫 有都唔敢用

ok下次再比人捉就鳩跑
不過應該冇下次

有嘅話咪去其他閘機 我之前有都照用綠卡出入 冇事
係今次衰大意姐

癡線 黨鐵狗ja 唔係真狗呀

下次見到黃衫就快d拎番張真野去客戶服務中心，話出唔到閘，之後話最近站入既。總好過衰$500

11月捉 12月寄再唔交就民事
不過呢就算佢民事都要好大程序
佢仲要蝕錢為左500搵律師同交庭費
就算上庭都冇案底 定啲啦

大佬 你偷緊雞比人捉到仲想屈人機壞
咁不如發癲打柒d黃衫啦
齋打一個其他都唔敢打你tim

認真
睇隔黎post講咁岩填錯地址佢都奈你唔可
不過樓主學生八達通都比人抄埋難搞d

嗱，自我認罪

咪差唔多價

即刻講英文扮聽唔明走都得

咁又唔好一陣報狗告鳩我襲擊就唔止五舊啦
更何況我一個女仔都唔夠佢地幾個人打啦

一陣又屈人用綠卡係犯法
一陣又話係乜鳩野五舊表態問題
仲要樓主未比罰款都屈佢比撚左
腦殘真係唔係問題，柒左唔肯認先好嘢

半價同兩蚊差好遠

機背著= 長者卡？

我講嘅係代價問題，你做乜都得，負得起代價就得。

咁樓主出POST屌鬼嘅原因係乜？

港鐵前線多數深黃

ching block左佢算啦 無謂同呢啲人勞氣...
我柒左比人捉到我認 冇野嘅 繼續用 小心啲咪得囉

亞尼泊爾有分兩種嫁，佢杝兩種都係著藍色衫
第一種 (捉人)
要留意佢腰個位置有冇異物(通常係對講機)，佢地會好落力捉人，見列佢地一定要轉閘。

第二種(Hea)
就係平時見到鳩Hea，唔會捉人
佢地條腰位置唔會有野掛住

有守閘狗，就搭多個站出，一定唔好搏
我都免費搭咗幾個月

「不能把謊言傳播，就如我們不能把真理收藏一樣。」多林多前書11：12

要啦 佢啲機壞咗關人咩事 咁屈人500咪好無辜

你係耶撚嚟架？撻聖經做嘜勁？自己會高啲？

用綠卡搭巴士會唔會好啲

假期一定多狗捉 廢老卡 , 當買個教訓

屌你老母
你第一句就話 窮係一個犯法嘅藉口？
有理性既人都知你想屌樓主犯法啦
邊撚到講係代價問題
定係你比黑警扑到傻撚左

想知
推呢個

唔好啦 我搭巴士都係入銀仔 有時搭黨鐵先用綠卡
有啲巴士司機會捉架
我成日搭6C 有個女司機捉到連入少1毫子都發老脾

垃圾 又要搭又要俾人捉到

買個八達通套套住佢拍唔得咩

大家用之前睇清楚有冇人捉 唔好好似我咁on9啦

你又估我諗乜啦，我點諗你點知？子非魚

五六年前開始用綠卡
先知

若要人不知，唔好咁低B，依家全世界都知你一個戇鳩

而呢個戇鳩係自認果隻，唔係我屈你。

唔怕啦 好快回本

駁唔到就用依句
咁你唔撚好再評論人地
子非魚

你係咪0.5嚟
真心想知
見你開啲貼子幾正常

條引彈狗煩撚到
屌你老母

係
利申係台灣開心用綠卡中

又好似係wor

關你撚事

唔好再用綠卡啦
講過好多次 你係俾兩蚊 剩低嘅政府會資助番俾黨鐵
又要冒被人捉嘅風險 黨鐵實際收益係唔會少
搭番巴士小巴啦

唔洗理佢 你唔交 佢要入稟小額錢債去追你 個cost 仲大過你唔交個五舊 死唔交就得 綠卡照用

翼機（新閘機西鐵嗰啲）會唔會有燈嘅分別睇得出用學生定長者卡？

耶穌教你做人做到咁戇鳩嘅咩？

唔係洗政府錢嘅意思咩

死on9 下世小心啲啦柒頭

不如假定曬所有職員都會捉人先
話唔捉果啲可能就係職員

其實不嬲都搭開巴士 我住個頭冇黨鐵站
有時巴士去唔到嘅地方只好行去附近站搭鐵 方便啲咁解

幾個月應該啱啱回到本炸再接再厲

只有成人飛唔會著 其他全部著
職員閃三下

有啲好心嘅咪口頭警告你 但你都要假設全部都係會捉架啦

長知識了會留意下日日光明正大送完條女用長者卡翻歸入閘但係嗰個站個入口長駐蝻咗幾個月真係日日都有

其實係呢個道理

收平咗嗰d都會着
test過

之前試過跳閘但有南亞狗mon住
我問佢:may I jump over it sir?
屌佢笑笑口開左個玻璃位比我入去

樓主巴定絲啊
絲就九成九cam住你

下次睇下有冇職員先用
幾個月黎跳閘 綠卡未比人捉過

行去冇咁多人既閘口

絲 可能細細粒睇落易恰

你咪開po睇下用長者搭鐵算撐狗鐵定反狗鐵囉
利申日日搭

你唔當場跑走無撚計, 登記埋身份證就局住要交

你繼續用綠卡, 記得綠卡50$ 50$咁增值就算 如果唔係下次又無撚左 蝕埋入面D錢

繼續用綠卡都好快回本姐 講真

你出街來回都20~2X$。繼續用綠卡照舊都係來回$3.8

我成日望住佢入閘都冇事
唔自爆咩站 但兩三日一定會去一次

你俾埋張綠卡佢睇？唔係嘅話可以話係部閘機sense唔到㗎 更何況依家咁多閘機都壞咗 一啲都唔出奇

黨鐵真係好方便
食屎啦去

咁唔怪得啦
佢地好識揀，第一揀絲打，第二睇下你著咩有無拎野

屌你老母係咪日日打撚完交第二日翻學都要早多半個鐘等巴士比我抖下得唔得

屌7佢部機壞，耍無賴

唔該，請用最平成人單程飛
安全入閘

教埋你啦，見到有人捉就買最平嘅單程飛

洗乜比正價飛入
個閘位冇人check你點跳入去都冇人理你
係我蠢左以為佢唔會check姐 點知一入就衝過黎圍我

想講依家幾賤，廢老卡大聲過學生卡囉
每次出閘前都要睇清楚附近有冇可疑人物

屌唔早講
點出閘

咁一定捉啦
佢地專捉絲打
雖然我都係絲打，但百四磅成座山
之前有條minions企係柱後面
我入完鼠出黎，一挺起胸膛再加黑社會行路法再啤實佢佢就望左第二邊

咁你不如唔好打
仆街冚家鏟
咁辛苦唔爭在打完食餐美心

得啦冷軍

去客服拎白卡
試過一次咁多咋

欺善怕惡到仆街

樓主想大家夾返錢俾你？

做乜鳩
問下有冇ching試過呢個情況 唔交有冇事咋喎

完全同意

我可以夾

不了 心領了
唔交應該冇事 上面有ching講過 如果要上court黨鐵個邊有排搞 成本高過我個500
拖多陣睇下點先

做咩咁傻豬要俾id 同真料

黨鐵真係好方便
借住抗爭之名又可以慳錢
唔講仲以為你係黑警毅進仔
而家仲有得你日日打，打完第二日返學
當人傻

今日返咗學未呀正粉腸

等你更新

一定
佢見你細細粒果啲女仔實捉你
細粒絲真係無得搞

返咗啦sir

定係你呢啲毒撚鳩縮喺屋企先唔使搭

如果幾年先第一次都賺好多 唔緊要啦

另外巴打我建議你將慳落嘅車錢儲起佢 eg. 每星期儲$70-$100

冇事就當應急，如果要罰錢都唔會驚冇錢俾，還掂筆錢都係你本身俾左出去，平時洗錢唔可以當啲錢可以洗喺第二度架

我終於明咩事
日日打飛機打到腳軟
唔怪得巴士都等唔到
拎白咭啦快啲

日日打
藍絲真係講個大話都離地過人

你係戇鳩定點
話日日打就係代表每日咩
翻去讀多啲書先啦 陳辛維啲friend？定係新移民睇唔明

黨鐵真係好方便
要盡心擁護佢
完

真咩

得啦你翻去做鍵戰啦

直接撞鳩佢地跑走啦，驚佢哋報黑警查cctv起底追你500咩

我見近期有好多保安企左係閘度 我有時見佢地睇住人地入閘 果d捉唔捉

身份證都可以寫假?

點交？miss左上庭

佢地無咩權查你
唔係死曱甴
最多咪查到你個人八達通個地址囉
又唔係刑事
前提佢地咁得閒搞你

當年慳錢唔用套嘅後果
藍絲死全家

屈人藍絲真係好威架你老豆唔射你埋牆真係做錯定係你老母比警犬屌到你咁弱智？

平時搭巴士多
不過都有買定綠卡傍身
用過2次咁大把 2次都冇事
但間中見到大家開post話俾人捉到
都好驚有日輪到自己
我又唔夠人跑

點解會捉到 唔係同聲架咩

之前喺某遊客區嘅站扮遊客講晒英文話幫阿爺買就買到
我句野未講完
黨鐵個阿叔一聽到就用d爛英文打發左我走

我明白大家心情 唔想你地因為入閘既問題比人捉

唔值得佢呢排請左好多尼興兵同埋有特別制服

利申黨鐵職員

睇住同學買話要咩身份證明

佢有信寄比你
之後跟指示
我就咁去個西九嘅法院交錢

仆街我都係細粒

交左佢算啦

今日俾職員捉左啲職員係一人拎住一部sensor check到入黎嘅人係用咩八達通

下 咩站

坑口

呢排坑口入閘高危啊 小心

對付狗鐵係長期抗爭，唔需要次次都變廢老做運動員，安全為上

想知交左下次touchwood又比人捉到會點都係500？

係

今次交算數不過下次真係小心啲

真係要好小心 睇清楚先好入

冇左警覺性所以比人周到

掛住睇手機

下次佢會問你之前有冇俾佢地捉過，你話有就就會嚇你直接交俾法庭處理

靠嚇咋？

唔知啦，之後冇再犯啦

其實除咗黃色人仲有咩人會捉

藍衫，心口寫住附例特勤隊班仆街

Thx巴打

佢始終登記左你身份證資料，勸你交左果500佢啦，交完佢會出番張白色紙仔收據俾你

好

交完500仲會唔會繼續綠卡？

會
你呢

一月先繼續，新開始

都係得番幾日

有事要跑你有冇信心走得甩？

冇 人又細粒
唯有出入前睇真啲跟實人群

有你身份證資料，你估你仲走得去邊？

我都係前日比人捉
比人鎖左卡 諗緊解鎖洗唔洗比500先解到
如果唔係，我去買過張唔好

唔使 去客服講聲用唔到就得
交唔交錢就自己衡量風險啦

唔該絲打 我拖下先 唔交住

我都未交

絲打你又比人捉

早幾日嘅事黎

有冇黨鐵手足
想問吓查飛架機仔會唔會拎得到全日check過嘅八達通record

你尋日瀨左野咩

爸打方唔方便留個Tg

交左未？

未 去緊旅行

唔記得交

唔交遲D會收到法庭傳票

琴日交左啦

下次入閘出閘小心D

你都係

完全冇用
一有機會就跑
個腦不斷要諗點跑

真係衰咗
唔好俾任何卡佢查
叫佢照罰當跳閘都係500唔俾身份證
假電話假地址
完

不過佢有機會報警堅持要俾身份證
你冇違禁品嗰啲又有時間就可以等佢報警
咁如果黑警到場
就要俾身份證佢同港鐵

因為唔清楚呢度有冇操作空間
堅持唔俾黑警會唔會幫手告你
唔敢博

上庭前俾咪得囉。。。
點都係500

近排黨鐵少咗人手
有時焗住要搭
係跳閘嘅好時機

一係就唔搭,搭就要比足$

唔係刑事 但有機比人拉
同牛肉乾一樣
你唔交 會將罰款不斷x2
唔知乘鳩大佐幾多倍後，就會通緝
出唔到境，如果咁好彩比人拉佐
你都係要有錢先走得

寧願罰500 都唔好比佢報警
黑警見你有綠卡隨時會屈埋你偷野

唔建議
白色恐怖
假電話地址係一定~

著草去台灣啦

小拳石係咩身型

呢個係最好既方法

唔係講笑 有啲閘口會有大隻佬同力架我見過
個啲我知跑唔贏 乖乖地用番正價

你9UP定試過呀 我就未聽過呢個情況

你指邊樣先？
牛肉乾定港鐵？

2樣最後都係去法庭
人地上得法庭，你唔鳩理法庭
最後咪都係被人put去wanted list

大佬形事同民事你分清楚先講 狗鐵罰你錢你唔交 佢告你係上小額錢債呀 你冇錢狗鐵最多申請你破產(咁當然為左幾百-幾千罰款搞破產個官肯定唔批） 而家冇左錢債監呢樣野 肯定唔會通緝

你分清楚通緝唔一定刑事
你而家你隔離緊 走撚佐去
法庭會出手令 都係被人通緝

你冇交牛肉乾被人通緝都唔係刑事
但過境被人捉佐，咪送返你返去法庭到搞
唔會再比你走，咪變佐等同坐監

你去到法庭繼續loop落去，最後會變到點真係唔知

唔信 你可以試下差各大政府機構錢
睇下幾年後出唔出到境

8個月都專蝦學生同女人, 你以為學生樣唔會..
交左去啦, 5舊水好快賺返

抄牌罰款唔交到最後會點?

發問:

抄牌罰款唔交到最後會點????????

最佳解答:

如果一張 $320的告票不繳交罰款, 首先會有一張如A4size的白色過期罰款通知書寄到登記車主的地址, 但如果又不繳交的話, 跟著便會收到一張由裁判法院發出的如A4size的黃色傳票, 費用已是 $320 + $320 + $440(堂費) = $1080 如果又不理會的話, 被傳召上庭的罰款則會由裁判官再加數百元的. **本人是現職公務員, 曾經在某裁判法院的工作之談.

其他解答:

$320到左一個限期都未交,佢會worring你,要你去佢指定既文事法庭交$1400 or 上法庭,二選一.你可以一路唔交,但去到你唔見左張車牌,or要續牌既時候就一定要交la~ 一般黎講都唔會告你. 但好好地交左320$佢,好過夜長夢多呀.

參考下啦
差政府錢唔係講玩
唔交最後都係你自己收皮
去到法庭你都keep住唔交既話
咁loop落去最後會唔會變刑事就真係唔知

其實唔洗交都得我個陣冇去交500 淨係寫左封信寄去黨鐵話用錯卡 過左幾日寄左信比我話會處理 到依家都冇事

樂富俾人捉過 我入升降機俾兩件黑衫圍入黎
我照格硬推返出去 然後迎面而來有件黃衫
同我拉拉扯扯自己瞓低咗 我就9秒9跑咗出站

我扔佐張單交唔到 想知佢之後係咪會寄單比你再交？

想知我被人捉完 但張單扔佐交唔到 係咪要再等佢寄單？